不忿石Sir被趕 《經濟》整治編採部 避寫「藤條」變「竹枝」

香港經濟日報集團（423）前執行董事兼副社長石鏡泉，早前在撐警集會上發表藤條教仔的暴力言論，被社會譴責，又被數百位集團員工聯署批評，最後在股東David Webb逼宮之前辭職。

據悉集團曾在內部電郵向員工保證，聯署的員工不會被秋後算帳，但有經濟日報編採部的員工近日向本報指，高層近星期密密召見各組同事，由於集團因政治事件出事，日後所有涉及政治的內容都要嚴加過濾，例如不可過份歌頌或讚揚示威者，又要持平刊登政府和國家立場，甚至明言若報道涉及「藤條」字眼都要避開，以免觸動讀者神經，再次遷怒石鏡泉。

pish

推到條仆街坐監先啦

8月5號大罷工

逍遙法外